［突發］渣打online banking 和 mobile banking 突然全炒

係咪特登？

呢幾日 日日炒 咩事
想等人轉唔走d錢?

得番了！自膠

?

𠵱幾日一時得一時唔得 一係Load 十世

load左幾分鐘之後入到了

星期一就收左皮。。尋晚正常過一陣
利申: 已轉會

琴日朝早死到今朝都未得
含撚啦你

推
美金現鈔is your friend

我有dowbload 佢個app 好廢好多問題，早係6月前已係app顯示今年12月會停止服務。
所以個人認為mobile banking員工全炒應非突然決定。

另一online則不清楚~

same here
10萬係手